\documentclass[10pt]{scrreprt}

\input{../resources/preamble_metoda}


% % % % BEGIN % % % % % % % % % % % % % % % % % %
\begin{document}

\setlength{\TPHorizModule}{1mm} %Единицы измерения для textpos
\setlength{\TPVertModule}{1mm}

%\begin{signs}{Аннотация}
%\input{../resources/annotation}	% Текст работы
%\end{signs}
 
\begin{titlepage}
~
\begin{textblock}{50}(-10,-10)
  \begin{color}{msdarkblue}
    \rule{3cm}{25cm}    
  \end{color}
\end{textblock}
 
% Logo white
\begin{textblock}{130}(30,30)
%\rule{0cm}{3cm}
\includegraphics[height=20mm]{spectra.jpg}

\vspace{3cm}
{\noindent\Huge\bfseries Лабораторные работы }

\vspace{1cm}
{\noindent\huge\bfseries Оптика }\\[5em]

\end{textblock}
 
\begin{textblock}{20}(12,200)
\begin{rotate}{90}
{\huge\bfseries \textcolor{white}{Лаборатория общей физики}}
\end{rotate}
\end{textblock}
 
\end{titlepage}

\setcounter{tocdepth}{0}
\clearpage
\thispagestyle{plain}
\newgeometry{textwidth=12cm}
\tableofcontents
\restoregeometry

\clearpage
% Счётчик лабораторных
\newcounter{labc}
\setcounter{labc}{0}

\begin{signs}{Введение}
\input{../resources/intro}	% Текст работы
\end{signs}

\begin{signs}{Основные обозначения}
\input{../resources/signs}	% Текст работы
\end{signs}

\begin{laborw}{Определение длины световой волны \\ с помощью бипризмы Френеля}{Определение длины световой волны с помощью бипризмы Френеля}
\input{labortexts/labortext_01}	% Текст работы
\end{laborw}

\begin{laborw}{Дифракция на щели и решётке}{Дифракция на щели и решётке}
\input{labortexts/labortext_02} % Текст работы
\end{laborw}

\begin{laborw}{Интерференция поляризованного света}{Интерференция поляризованного света}
\input{labortexts/labortext_03} % Текст работы
\end{laborw}

\begin{laborw}{Определение радиуса кривизны линзы\\ с помощью колец Ньютона}{Определение радиуса кривизны линзы с помощью колец Ньютона}
\input{labortexts/labortext_04} % Текст работы
\end{laborw}

\begin{laborw}{Дисперсия призмы}{Дисперсия призмы}
\input{labortexts/labortext_05} % Текст работы
\end{laborw}

\begin{laborw}{Изучение спектра атома водорода}{Изучение спектра атома водорода}
\input{labortexts/labortext_06} % Текст работы
\end{laborw}

\begin{laborw}{Спектральная характеристика\\ полупроводникового фотоэлемента}{Спектральная характеристика полупроводникового фотоэлемента}
\input{labortexts/labortext_07} % Текст работы
\end{laborw}

\begin{laborw}{Измерение высоких температур\\ с помощью пирометра с исчезающей нитью}{Измерение высоких температур с помощью пирометра \ldots}
\input{labortexts/labortext_08} % Текст работы
\end{laborw}

\begin{laborw}{Определение показателя преломления\\ плоскопараллельной пластинки\\ при помощи микроскопа}{Определение показателя преломления плоскопараллельной пластинки \ldots}
\input{labortexts/labortext_09} % Текст работы
\end{laborw}

\begin{laborw}{Определение разрешающей способности\\и числовой апертуры микроскопа}{Определение разрешающей способности и числовой апертуры микроскопа}
\input{labortexts/labortext_10} % Текст работы
\end{laborw}

\begin{laborw}{Изучение сферических линз}{Изучение сферических линз}
\input{labortexts/labortext_11} % Текст работы
\end{laborw}

\begin{signs}{Основные постоянные}
\input{../resources/consts}	% Текст работы
\end{signs}

\begin{append}{Краткий справочник}
\input{../resources/appendix} % Текст работы
\end{append}

\clearpage
\input{../resources/referenses}	% Список литературы

\end{document}
